# Метод обьекта


 - это функция внутри обьекта к которой можно всегда обратиться через метод this,то есть что эта фунция находится именно в данном обьекте.


# Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

это значит что при копировании обьекта создается ссылка на первый обьект.
